接受變態醫免費手術！竟聽見「要吃掉你蛋蛋」 他下一秒下體爆血

美國奧克拉荷馬州（Oklahoma）一對中年男同志為一名28歲來自維吉尼亞（Virginia）的
男子實施免費的非法閹割手術，協助變性，卻聲稱自己是「食人族」，因此要將割下來的
睾丸吃掉。事情敗露後，2名嫌犯立刻遭警方逮捕，並控以「無證行醫」、「傷害他人身
體致殘」和「攻擊」等罪名。